［突發］陳奕迅終於同香港人企同一陣線

黑

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

又打飛機

ummm.....a bit of subtle. I like it.

#eye4hk

傳到番大陸點算

叫佢返大陸食蕉啦

我要飛呀

d fans 唔好ff 啦

慳啲啦

eason可唔可以唱願榮光歸香港

subtle ? more like irrelevant

等佢無得揾人仔都開心

等多幾日佢微博唔反港獨先啦

六月飛霜都唔撚敢啦個垃圾

上次都唱左live la 個mini show

而家風頭火勢呀

閱

黑衫+ey4hk